美股三大指數期貨全線跌停 港股恒生指數滑水式大跌700點創3年新低！

連登仔: 巴菲特條廢佬係咪上緊ifc天台

去2萬1

有無人解釋點解長和，匯豐，中人籌短短幾日跌30%

但建行只跌5%?

又話銀行股垃圾但點建建行無事

有險可守

有人托同冇人托嘅分別

開始慣

又黎

唔好比佢停

gogogo一次過穿二萬啦

你有冇理過車厘龜嘅感受

次次我心裏面都有個疑問
究竟點解個價會跌？
一個人賣一定有另一個人買
先會造到成交價反映出嚟
如果無人買，個賣家尻叫唔會係成交價
但係究竟咩人用呢個價買入成交？

等緊藍籌股出公告同藍絲港共割蓆，吸引黃絲入貨，港共非法政權支助一人一萬，可以入股黃色上市公司㗎